新界永遠係局部地區

今日1500的黃雨新界冇咩雨，只係港島同九龍落狗屎，再次力證新界在天文台眼中係局部，九龍同港島係廣泛

利申，本人在新西

新界面積咁大
港島+九龍相對細啲
新界局部地區有雨好正常呀

其實唔係睇面積，係睇監測站

6月7日新界落狗屎冇暴雨，6月13日九龍，港島有雨就黃雨

6月7日

6月13日

暴雨警告

早果排天文台話佢果度錄到35度好撚熱呀，我心諗我住大埔日日都38度啦屌你 新界地方真係唔撚係人住既，熱又熱人幾度凍又凍人幾度

不嬲天文台只係理九龍呢啲”中心”地區嘅人
新界落到山泥傾瀉都係黃雨

新界 WFC